[世界大戰]呢加定而加？

呢加
而加

利申:正皮

依加

屌你老母

呢加

E+

淨係聽過人講依家/依家
近幾年上網先見有人寫 呢家
真係令人費解